藍牙耳機問題

唔知點解我個藍牙耳機連左落iPhone度一陣之後如果我唔用佢或者播歌淨係喺度咁電話例如睇IG，佢就會自動斷線仲要個耳機hang咗機（好似張圖咁），有冇巴打知點解？